溫哥華而家點

見到好似好多溫哥華小粉紅要出征，想知而家情況點？

1

2

3

4

借post幫ching推

[和平獎提名] 做左少少資料整合, 你都可以令香港人攞諾貝爾獎!

5

6

7

8

9

10

推

可以參考下倫敦巴打點樣撚佢地。

倫敦示威 強國人大嗌 ONE CHINA

未夠六點紅粉走晒

收工準時過公務員